老老實實 日本人知唔知香港有間元氣咁屈機餐廳

我諗元氣贏最少八成日本既餐廳

邊八成？例子？

最少八成
日本名黎

你開間大傷元氣屌打佢囉

日本有元氣喎

之前喺東京食過一間元氣旗下 門面白色嘅壽司店 劣到仆街

魚米？

係

知，連日本最top偶像mayu都幫元氣賣廣告

日本人唔食元氣

日本人知唔知有明將壽司

日本元氣真心唔差
香港果間計價錢味道都算中上之選

係福岡食過 日本100yen壽司黎講算低質

日本人好尊重元氣